分享瘦身秘訣！《兩天一夜》金宣虎自爆一個月只吃玉米，居然就瘦了八公斤！

居然因為太喜歡所以就只吃玉米，愛得無法自拔，就跟辣炒年糕一樣XDD

最新播出的綜藝《兩天一夜 》中，主題是冬天的美味特輯，成員分成延政勳、金宣虎、RAVI為紀錄片組，另外金鍾旼、文世潤、DinDin則是綜藝組，來挑戰冬天美食的福不福～

在移動中時，大家在討論冬天都會吃什麼樣的美食，金宣虎馬上就想到了馬鈴薯、地瓜還有玉米，還且還驚訝的表示當初自己因為真的很喜歡玉米，所以就吃了一個月左右，居然意外的減下八公斤！

後來還聊到大家都很愛吃的鯽魚餅，會喜歡用什麼方式開始吃？剛好金宣虎是會先從尾巴吃的派，而延政勳則是相反，會先從頭開始吃的類型。

而金宣虎解釋因為尾巴的部分都會脆脆得非常好吃，自己很喜歡吃，但是經常會被搶走，所以才會一拿到馬上就要吃掉XDD

粟米好難消化
小消化係咪小吸收就廋